兔仔去邊度絕育好？

牙仔呢排發情成日周圍噴尿想問下去邊度絕育好同埋大概幾錢？

痴撚線點可以咁殘忍

唔好剪我JJ呀

我嗰陣係去spca
埋單900蚊有找

天后Dr. Hugh
我隻兔女做左3千零蚊
做完唔洗戴頭套

你有冇人性呀

屋企得一隻兔兔就諗絕育?
你真係當佢玩具WOR
仲牙仔牙仔咁叫

毛國界Dr.Ma

珍禽異獸

兔仔真係超H